七七子係唔係今季最佳老婆

邊個嚟

我婆

後悔改左文乃之後加左真冬括號

No 我婆

三四三
異常中毒
川柳學

你個名=大包圍 等同買哂大細
開其他三個仲難過圍骰

珠妹開出既機會係0啊